元朗區議員 反擊仇栩欣

點解咁靚

想對住佢打j

人嚟 拖呢條妖孼出去斬

正

南亞仔 J 開邊個

嗚呀

巫b

凱晴BB

呢個都正

Mia Khalifa

新界牛反擊

呢個選唔到，陰功

維尼 好嬲

你睇下佢個胸肌仲大波過仇栩欣

j得仇b多 轉下口味都好

識嘢

如果轉副眼鏡好好多，個框唔襯佢

賓賓都可以選？？？

笑左